[SHF] 求圖求幫手

Hello各位
小弟近排留意緊咸蛋超人啲SHF
突然諗起之前Bandai好似出過一個情景set
唔係藍，綠色個啲地板加建築物
佢個setting係好似一個地台，有少少棚架，少少建築，再加一個燈咁樣
俾你好似重現拍咸超嘅錄影廠咁
唔知有無巴絲打知我講邊款

希望各位幫個靚忙
感謝